矛頭指向警方，地鐵，唔好禍及無辜！

是咁的
AO secret 講嘅野好合理，如果聽日我地真係同鄉村d人開波，以暴易暴，燒人祠堂，毀人家園，我地就同白衫人無分別，政府又有位講d示威者。

我地不如諗下721係邊個種下嘅因，就係有人收買左黑，同埋串通左警。
邊個收買左黑，我地無從得知，好難追究。
但係警察包庇，地鐵幫兇，呢個係證據確鑿！
所以向佢地追究，係大條道理，作出兇惡D嘅行為都係好合理

我建議727大家集中火力係元朗警署，唔好禍及到無辜嘅市民，除非你清楚知道曬D黑幫係住係邊到。咁我地先可以立於高地，無位比政府入

我地要keep 住做一班有勇有謀嘅高質抗爭者！唔好咁易墮入人地圈套！

push

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

重組警隊 刻不容緩